有時覺得 人大左拍拖好灰

想約個女仔去拍拖 講親邊度 都發現佢好似去過哂 想扮比驚喜佢 都比唔到 人大左 想有mood拍拖都難諗諗下都係想單身

睇對手
Keep 住幻幻其實幾開心

去過就唔去得咩 同唔同人去會有唔同感受㗎嘛

香港有幾大
有時真係諗唔到出街去邊
成日都行商場 尤其大熱天時